# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-registration-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:28\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/registration_controller.rb:32 ./app/controllers/registration_controller.rb:32
msgid "Email"
msgstr "전자 메일"

#: app/controllers/registration_controller.rb:33 ./app/controllers/registration_controller.rb:33
msgid "System name"
msgstr "시스템 이름"

#: app/controllers/registration_controller.rb:34 ./app/controllers/registration_controller.rb:34
msgid "SLES registration code"
msgstr "SLES 등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:35 ./app/controllers/registration_controller.rb:35
msgid "SLED registration code"
msgstr "SLED 등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:36 ./app/controllers/registration_controller.rb:36
msgid "Appliance registration code"
msgstr "어플라이언스 등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:37 ./app/controllers/registration_controller.rb:37
msgid "WebYaST registration code"
msgstr "WebYaST 등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:38 ./app/controllers/registration_controller.rb:38
msgid "Registration code"
msgstr "등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:39 ./app/controllers/registration_controller.rb:39
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: app/controllers/registration_controller.rb:40 ./app/controllers/registration_controller.rb:40
msgid "Device name"
msgstr "장치 이름"

#: app/controllers/registration_controller.rb:41 ./app/controllers/registration_controller.rb:41
msgid "Appliance name"
msgstr "어플라이언스 이름"

#: app/controllers/registration_controller.rb:42 ./app/controllers/registration_controller.rb:42
msgid "registration code"
msgstr "등록 코드"

#: app/controllers/registration_controller.rb:52 ./app/controllers/registration_controller.rb:52
msgid "Invalid session, please login again."
msgstr "세션이 잘못되었습니다. 다시 로그인하십시오."

#: app/controllers/registration_controller.rb:62 ./app/controllers/registration_controller.rb:62
msgid "No permissions for registration"
msgstr "등록 권한 없음"

#: app/controllers/registration_controller.rb:111 ./app/controllers/registration_controller.rb:111
msgid "Please try to register again later."
msgstr "나중에 다시 등록해 보십시오."

#: app/controllers/registration_controller.rb:115 ./app/controllers/registration_controller.rb:115
msgid "Registration did not succeed."
msgstr "등록에 성공하지 못했습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:119 ./app/controllers/registration_controller.rb:119
msgid "Registration was skipped."
msgstr "등록을 건너뛰었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:123 ./app/controllers/registration_controller.rb:123
msgid "This may be a temporary issue."
msgstr "이는 일시적인 문제일 수 있습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:127 ./app/controllers/registration_controller.rb:127
msgid "The system might not receive necessary updates."
msgstr "시스템에 필요한 업데이트를 받지 못했을 수도 있습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:143 ./app/controllers/registration_controller.rb:143
msgid "The registration server returned invalid or incomplete data."
msgstr "등록 서버가 잘못되었거나 불완전한 데이터를 반환했습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:151 ./app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "Could not read the registration configuration."
msgstr "등록 구성을 읽을 수 없습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:151 ./app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "The registration backend is not installed correctly"
msgstr "등록 백 엔드가 올바르게 설치되지 않았습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:152 ./app/controllers/registration_controller.rb:152
msgid "Please refer to your support contact."
msgstr "지원 연락처를 참조하십시오."

#: app/controllers/registration_controller.rb:181 ./app/controllers/registration_controller.rb:181
msgid "Please fill out missing entries."
msgstr "누락된 항목을 채우십시오."

#: app/controllers/registration_controller.rb:213 ./app/controllers/registration_controller.rb:213
msgid "Service added:"
msgstr "추가된 서비스:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:217 app/controllers/registration_controller.rb:223
#: ./app/controllers/registration_controller.rb:217 ./app/controllers/registration_controller.rb:223
msgid "Catalog enabled:"
msgstr "활성화된 카탈로그:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:250 ./app/controllers/registration_controller.rb:250
msgid "Repository added:"
msgstr "추가된 리포지토리:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:326 ./app/controllers/registration_controller.rb:326
msgid "This system is already registered."
msgstr "이 시스템은 이미 등록되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:355 ./app/controllers/registration_controller.rb:355
msgid "Registration finished successfully."
msgstr "등록이 성공적으로 완료되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:365 ./app/controllers/registration_controller.rb:365
msgid "<p><b>Repositories were not modified during the registration process.</b></p><p>It is likely that an incorrect registration code was used. If this is the case, please attempt the registration process again to get an update repository.</p><p>Please make sure that this system has an update repository configured, otherwise it will not receive updates.</p>"
msgstr "<p><b>등록 프로세스 중에 리포지토리가 수정되지 않았습니다.</b></p><p>잘못된 등록 코드를 사용했을 수 있습니다. 이 경우, 등록 프로세스를 다시 실행하여 업데이트 리포지토리를 가져오십시오.</p><p>이 시스템에 업데이트 리포지토리가 구성되었는지 확인하십시오. 그렇지 않으면 업데이트를 수신하지 않습니다.</p>"

#: app/controllers/registration_controller.rb:399 ./app/controllers/registration_controller.rb:399
msgid "A connection to the registration server could not be established."
msgstr "등록 서버에 연결할 수 없습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:403 ./app/controllers/registration_controller.rb:403
msgid "The supplied registration data was invalid."
msgstr "제공된 등록 데이터가 잘못되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:407 ./app/controllers/registration_controller.rb:407
msgid "The registration code you entered was invalid."
msgstr "입력한 등록 코드가 잘못되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:413 ./app/controllers/registration_controller.rb:413
msgid "The transmitted registration data created a conflict."
msgstr "전송된 등록 데이터에 충돌이 발생했습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:421 ./app/controllers/registration_controller.rb:421
msgid "Registration can not be performed. There is no product installed that can be registered."
msgstr "등록할 수 없습니다. 등록할 수 있는 제품이 설치되지 않았습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:436 ./app/controllers/registration_controller.rb:436
msgid "A connection to the registration server could not be established or it did not reply."
msgstr "등록 서버에 연결할 수 없거나 등록 서버가 응답하지 않습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:453 ./app/controllers/registration_controller.rb:453
msgid "The registration server returned invalid data."
msgstr "등록 서버가 잘못된 데이터를 반환했습니다."

#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#: ./app/views/registration/index.rhtml:53 ./app/views/registration/index.rhtml:54
msgid "Please enter a valid Email address."
msgstr "올바른 전자 메일 주소를 입력하십시오."

#: app/views/registration/index.rhtml:61 ./app/views/registration/index.rhtml:61
msgid "register plugin"
msgstr "등록 플러그인"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 ./app/views/registration/index.rhtml:61 ./shortcuts.yml:6
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: app/views/registration/index.rhtml:69 ./app/views/registration/index.rhtml:69
msgid "Registration Information"
msgstr "등록 정보"

#: app/views/registration/index.rhtml:70 ./app/views/registration/index.rhtml:70
msgid "This system is registered"
msgstr "이 시스템이 등록됩니다."

#: app/views/registration/index.rhtml:71 ./app/views/registration/index.rhtml:71
msgid "System number (GUID)"
msgstr "시스템 번호(GUID)"

#: app/views/registration/index.rhtml:72 ./app/views/registration/index.rhtml:72
msgid "Register again"
msgstr "다시 등록"

#: app/views/registration/index.rhtml:79 ./app/views/registration/index.rhtml:79
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/views/registration/index.rhtml:89 ./app/views/registration/index.rhtml:89
msgid "Mandatory Information"
msgstr "필수 정보"

#: app/views/registration/index.rhtml:104 ./app/views/registration/index.rhtml:104
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: app/views/registration/index.rhtml:128 ./app/views/registration/index.rhtml:128
msgid "Postpone"
msgstr "연기"

#: ./shortcuts.yml:7
msgid "System Registration"
msgstr "시스템 등록"

#: app/models/registration_state.rb:30 ./app/models/registration_state.rb:30
msgid "Registration is missing"
msgstr "등록이 없습니다."

#: app/models/registration_state.rb:31 ./app/models/registration_state.rb:31
msgid "Please register your system in order to get updates."
msgstr "업데이트하려면 시스템을 등록하십시오."

#: app/models/registration_state.rb:34 ./app/models/registration_state.rb:34
msgid "register"
msgstr "등록"

